韓君婷係咪俾人落咗降

俾人話肥搞到厭食到跌崩個鼻
明明一開始好地地

有冇tg

唔出奇吖

咁降頭術即係真 冇命運依樣野？